（有圖）其實啲女仔着到咁暴露 俾人非禮真係唔好怨

可唔可以錫身少少

咁樣衰 比人姦咪當有數囉

依家係我對眼俾佢強姦呀屌你老母

冷靜少少好無，我係想認真呼籲下大家着得密實少少

嘩屌.jpg

佢有冇比人飛禮我唔知 我就比你強姦左啦

佢好安全

唔好癲啦呢個世界咩人都有

不能只有我看到

岩呀
有d痴線佬中意強姦人地對眼

推

有好安全既人

總之大家以後着衫唔好咁暴露啦

正皮引伏

我DLLM

屌你老母

佢做左最好防狼設施

唔關我Mummy事

仆你個臭街不能只有我看到

點解咁肥但個屎忽可以咁扁

台灣嚟？

佢唔蒙面已經係最好既防狼措施

屌你 睡衣嚟

lm

俾人打就有份

正評

佢對波都唔細

正評引伏

犯人好慘

認真覺得呢啲人其實唔應該出街

人地就係博俾人非禮

台妹？

睇背景應該台灣黎嘅 台灣啲檳榔西施好鐘意着成咁賣檳榔 不過呢個就

欣宜屎忽

係咪同一個人

引人犯罪

防空洞嚟既喂

犯罪就一定會發生
但應該係傷人多過非禮

台灣最美的風景

你唔好去海灘 唔好去沙灘
有人天體浴
驚你忍唔撚住

係

還返對眼比我

屌你老母 正皮!

其實可能因為太肥，所以好熱，要著少d

唔出街又減唔到肥

唔好怪佢

Nice j

正評勇者塔

不能只有我中伏

呢啲就咁快有圖，屌你老母

台灣

正常

樓主我勸你慳返啲口水

港女只會話: 我著得性感就代表要比人奸？

我唔知係佢地心入面呢個世界係咪零犯罪率定人性本善定點 覺得理所當然係冇人奸佢

不過港女著咁性感多數都係跟鬼妹風，但又做唔到人地嗰種健康性感，反而比人覺得夾硬露身體去搏關注，呢啲心態嘅女通常想威想出位，所以喜歡賣弄性感 佢地通常唔會諗咩叫危險性同保護自己。

結論: 可憐人必有可恨之處 (以上只針對部分港女)

會比人打

屌你老母咩

正評 上一頁

笑死sosad] 乜你咁認真

覺得樓主講得好正確，正評左

正常少少就話怕啫 呢件好安全

恐怖襲擊

台中

好撚正呀！

佢個身形好安全

[url]網址[/url]

係咪有勇者塔玩

Catgirl 著會好啲

屌~中晒伏

你非禮埋我個份啦

有自信喺好事 正評

寶島黎架好似係

樓主一係你就比錢我醫我對眼
一係你著到咁比我屌爆你屎忽

台灣新聞

影／穿薄紗等公車遭羞辱！背後洋蔥曝光「爸媽在找妳」 打腫恥笑酸民臉 原文網址: 影／穿薄紗等公車遭羞辱！背後洋蔥曝光「爸媽在找妳」 打腫恥笑酸民臉

我屌你老母

你放心，現實大把人狗衝

再醜肥既女都有人要

連登仔真人見到咪又係想屌

連登仔=印度佬
個post臭鳩味極濃

正皮上一頁

咁嘅樣貼錢送俾人都唔撚要啦
利申 不能只有我看到 已正皮